魔力寶貝正服強勢回歸(10) 未開服就爆到7彩

注冊 link
注冊完右上遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回覆：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回覆：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回覆：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回覆：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回覆：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回覆：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回覆：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。
#魔力寶貝 #討論度極高 #準備開服時間越來越快了

【Q & A 精彩時刻】

由於一直都收到大批勇者的熱烈的支持以及踴躍的提問，所以官方會不定期抽出比較多勇者問到的資訊作出公開的解答呢。

※【提問：請問會開多少個伺服器？】
回覆：會採取一組伺服器多分流的形式，永恆初心版本內數據全面互通讓廣大的勇者都能一起冒險。並且永久保持，不會設立其他任何獨立的新伺服器。

-------------------------------------------------------

※【提問：請問關於後續的PVP賽事,大概是怎樣的形式,獎勵是怎樣的?】

回覆：我們正式研發大型賽事的機制系統，但工程量巨大，官方制作組估計耗時十分長。在賽事系統完成前，官方制作組將派出工作人員全面引導5VS5賽事的進行，大約往後每年會進行一定次數的大型賽季（本年度上旬是公測準備期，因此預計下半度會首次開啟第一次的大型賽事。）因為平衡所以PVP才有樂趣以及觀賞性，希望勇者們能樂在其中。同時我們也會送出不影響平衝的賽事限定可愛寵物／永久稱號／特珠記念道具作為賽事獎勵。至於賽事的裝備耐久度是否會損耗，這部份資訊會於屆時再行公佈。

-------------------------------------------------------

【※提問：我在歐州地區，而非台港澳地區，請問可以玩嗎？】
回覆：目前沒有對任何地區進行限制，歡迎所有喜歡熱愛魔力寶貝的玩家。
在這小編補充一下：其中由於大陸地區有營運商在營運魔力寶貝的其他版本當中，永恆初心版本並未有該區域授權，因此暫時無法對大陸地區用户開放呢，請見諒。

-------------------------------------------------------

【※提問：角色名字是否有對特殊符號進行限制?】
回覆：我們目前沒有針對特殊符號進行禁止，勇者可以自己定義喜歡的名字，但因為遊戲與一些非主要使用的輸入法沒辦法完美兼容，所以也不是完全能使用所有的符號，不過大部份一定是沒問題的。感謝勇者的支持呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會進行封測嗎？3-4月份指的是封測還是公測時間。希望是直接公測。】
回覆：目前我們還在最終的測試階段，由於這部份收到大量勇者來信希望盡快公測，以此作為重要的考量，我們官方制作組皆全力爭取3-4月作為正式公測時間與大家見面。

-------------------------------------------------------

【※提問：會開放S階晉階以及11級裝備制作嗎？】
回覆：目前皆沒有開放。在此勇者一定也很想知道後續會否開放，目前這部份官方制作組與日方共同溝通討論整個優化的計劃作業，這部份未來有開放的可能，也包括同步開放的新副本任務呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會有事前登錄活動嗎？官網什麼時候可以看到】
回覆：有的，預計這周內都會陸續開放。

-------------------------------------------------------

【※提問：是否兼容MAC系統：】
回覆：目前正在努力解決MAC系統兼容上的問題，但上線公測階段估計無法完成，這部份希望勇者諒解。

#不間斷統一回復 #你們的信息都有看到
#魔力寶貝永恆初心 #QA時間

望左個1001 2分鐘
重以為冇人開

我淨係玩過魔力寶貝PC隻3D
有無巴打都玩過

今次冇開放比支那玩

真係好

-3

一日爆一個半post...

有得玩想玩非主流寵
玩藍屍
玩玩下睇唔過眼重可以一野ban落去

希望開頭放個簡單Q&A

要d時間copy
開左先訓

多數人問弓手係唔係全攻敏

我集齊多d問題再po

德政
不過細過都未見過魔力有殘體字
以前無支蝈人幾美好

最好就係職業嘅配點學技建議
開頭打咩升lv咁

頭廿lv就可以，之後要加血唔能夠純攻敏
單係雪山都夠你買機票飛返法蘭城

有, 不過都幾禮貌

我唔敢答晒
始終冇玩好耐
一係我追post整合再出

隻GAME都成廿幾年, GOOGLE一下已經好簡單

不過佢地會唔會又沖過黎玩

如果係到時又好麻煩

開左Q&A d人都照問gala
同十幾年既game開Q&A第一頁已經有條金剛棒

我都係咁話

係要煩到時啲生產職業既分配

如果唔係個個都唔做 就好難搞

我d記憶仲係私服/3.0above
應該用唔返

我記憶係2.0 同3.0初期

之後就冇玩啦

有生意就有人開角色咖啦

搵到個channel 記錄佐唔少魔力既主線劇情 真係好懷念

到時個個課金了事

我記得我果時玩過木工 礦工 封師
醫生 廚師 藥師 武器師

印象中封師 藥師 廚師最好搵

啲法包好易整 又去得快

都話商城唔會賣裝備, 唔聽書

輕裝, 弓, 蕉 應該最好賺

冇裝買 咁做武器啦

佢應該有mp hp 道具課
廚師 藥師應該都直接收皮

開左SER再算啦
GAME都未開點講開頭點玩

應該唔會直接有魚翅呢D買既
BTW 獅子洞都有400水買啦

留名斧士求組

今日算唔算爆記錄吹左兩個post

咁搞法開到50都未玩得啦

咁撚熟既你個名

有冇巴絲玩魔力 好鐘意聽

標.......

飛行準備

一聽好治癒

新post再屌佢老母
快撚啲開啦仆街

有錢賺 你你官方出唔出呀

反正又唔算破壞平衡

比自己友TK仲治癒

標⋯⋯⋯紅傷

傳師等組

我好鐘意tk !

組隊打熊男 標標標

果時啲高lv開隊 話帶人去升lv
屌佢 用連擊TK人
賤撚到 咁就要800

之後醫你個個就係打飛你個個

正

熊男 惡夢完 下次就係油大

我屌 原來有咁既陰某論

仆街 好撚黑暗

熊男 海男都可以偷渡 基本上唔想見到佢

你點知唔係打到你標一聲個個

油大小啲

個任太麻煩

樹精係唔係打完熊男先打

唔係呀嘛 我打四次油大 第二次解完

第三第四次就係打到啲隊友標標聲

好撚賤

堅呀
真係
D醫生開個正身出黎打鳩飛人之後你黎醫佢就賺你果筆

你條仆街呀

通常都要好高lv啲人 超得閒先咁做

原來有咁既玩法 咁撚仆街既咩

收你800 又可以搵人發洩 又可以升技

1舉3得

005048+++-1

反正都係坐定定吹水 不如俾個假希望啲人

藥水我唔會用真錢買囉

巴打果時應該好高lv

呢招我未試過 不過以前族入面有個醫生

咁總有啲課長想沖lv既

道具我都唔會課

抽寵就應該會嗎

唔關事最憎啲人唔識路仲要帶隊

屌咩 帶隊要禁滑鼠好煩

唔好咁多要求啦

岩阿

標完再慢慢行多次

最毒帶回力鏢 打飛4個

仆街 我最多都係斧弓開乾一野一件

入族好似連續10日冇on就踢

同埋好似都冇咩好處

純粹多左個族頻

有你啲咁嘅人即係逼新手做尾帶黨

sor 弓格魔 only

標標標

屌⋯⋯好撚仆街

限職 為求快清

有用嫁

有著數 ！

例如 買藥會平 買寵又會平

出乜團都易搵人

都要睇下你企咩位

自己帶隊就唔會有呢個問題

真係會平啲咩 我又唔係幾覺
出團就係既

咁快去到第10個
星期6日放假仲唔吹到爆哂POST

3開 以前垃圾電腦 開2都仆街啦

氣功彈有加到？

2開冇事 3開未試過

珍會平3-4舊

買寵就靚小小會留俾族人

002459 -1

玩咩職好

一定係弓手

應該1樣

10lv 8個波波？

依家重玩 應該有排先開到族

開頭冇亂射 你慢慢等

Lm

近戰三雄學乾諸好勁?

加左

Mac 機玩 係咪要裝返window

當你試過打到後面冇一格魔
俾人打到仆街靠個撚屌傳士都冇撚用
打幾場就有人傷左散band
你就會叫弓格魔+++++++++(我不是)架啦

無3.0，唔知佢點解決家族系統

玩咩都得
其實你肯帶組叫團做隊長,大把人加入去打

依樣真
有時真係唔可以唔屈服
去冰洞打撚完露比同依代千辛萬苦打幾場就俾D鳥人打撚到散BAND都幾慘

咪以前咁囉
自己打個家族名

好似以前D人咁搵個地方擺幾隻寵係度霸撚住塊地做家族掛點
跟住得閒無事就去坐下

乾同連就勁 諸就不了
仲有陽炎

老老豆豆我寧願受個弓手用乾我都唔撚要劍斧騎

你去得黑鳥區
打大代過,真係搵個傳幫幫手補架喎
入到去黑鳥區,傳唔慳魔要幫手補滿血同出魔技打
其他人又係唔可以慳魔
但其實打大代有人幫手補血同放下巫技,唔會想像中咁難過
入到去黑鳥區,只要唔慳魔就得
唔好局限左自己入左3.0世界後,2.0果套點打都行唔通先得

係wor 咁應該會冇咁快有啦

未開家族同開左家族之後,都一樣有人霸族點

係呀 好正 東醫隔離個塊地長期有人霸

你放野 啲人會叫你行開

劍斧要3.0先多人用

多左果招一野沖過去 超高傷果招

好似要夾錢 比傳回魔

定包料佢回魔

劍士無迅果真係好難玩得落手 除非佢個連擊改到好勁

官方 表示保持初心

除非課金

我唔覺得佢連擊可以改到有幾勁
如果可以改到好勁就唔洗收埋追月

可能就係改到同追月差唔多先收起追月呢

通常係幫手回mp 啦
其實自己帶少少水唔係真係咁難

點會 ..
後期一定係諸勁過乾, 三雄都高閃高血 扣防都唔太驚
PVP 更加係, 個個都高閃 , 乾唔會打得中

點會
20lv 遊民過海傳點再番去就職，再去學，搞掂

2倍經，打一日都夠 20lv
係驚唔夠錢姐
所以要開定獵人或礦工掛機賺錢

思路正確

諗定醫生係東醫擺檔叫咩好
4色屎
溫馨
Two卿
three卿
科興
藥到病除

有冇記得魔師 單中大魔法學邊招最好 要4單學晒？
我記得好似要4單2中2大？

其實頭50lv都唔需要
係火山個期先職業歧視

豬係冇用，以前有人計過條數話出豬自己重傷

都話一套蝙蝠 成堆肺炎

我覺得時代唔同左
買賣野組隊家族，d人改哂用tg同dcard為主

希望大家可以多d用返公頻隊頻，留言板同名片

後期有必中就得

宜家仲有冇人玩攻巫？ 應唔應該玩？

隻傳都要升LV
佢可以唔黎升既,唔要傳,自己帶定水去就得
咁就全打手
同佢升LV仲要包佢料回魔 咁個個玩傳都得啦
升LV區都唔洗自己出錢

你話要打王要佢幫手包佢料,叫佢唔好慳魔就正常
升LV要包魔第一次聽

008464++++

諸會扣防真係好痴線 傷害回報又低 容乜易果回合比王乾死

冇人玩魔法師？

4單必學 , 超冰最型 要學, 超風出招太dum 波鐘 學強得喇,
石火 就是但啦 , 有錢既學超點都好D
吸血嘛 ... 啪藥算啦, 要攻無仲好
仲有一格 調教

諸刃加既攻太小扣既防太多
寧願普攻都唔升佢

70% 俾狗玩

thx

就職左既20lv弓手過唔到海架咩？

三雄都係收寵打王咖啦
Rd1 諸完扣防, 到rd2 就會去返正常
同諸同乾既傷害計算唔同
10乾係 傷害輸出X 200%
10諸係 攻擊力X 170%
後期打D越高防既王/人 諸既優勢就越明顯

我以前2.0正服重叫緊傳說中的勇者
個時玩騎士打猶大，諗住自己高防用豬刃冇事
畀猶大反左一野即場訓低

遊民20lv
生產系好似15？

見上個post有人討論力封會學埋巫啲技
想問下係做住封先之後打巫就職任個陣轉職學完技再轉返封？咁精盟會唔會跌lv

弓格礦/廚
係咪最穩陣組合

打猶大最多咪60 LV , 早期乾係好用D既

諸要配合寵物護衛咁用

追完post見好似好多人做廚

不過係未有3.0既情況下 我都係會學埋諸刃

冇精變仲收寵打王
炒車率極高

其實咩職打王都應該要出寵，水龍護衛真係唔少得

1攻2防靠補師磨 有王多怪2回好傷

攻寵可以一齊合，護寵護自己/小血隊友
魔寵收返埋先
同埋你果隊有10隻野企係度人地打既目標都多D冇咁易俾人集火

有d王會出崩擊/魔法

同埋諗起以前打猶大學左攻反

留前寵 放1lv寵 反佢 佢用反擊又唔驚

諗到一招好屈 全部人收寵學攻反 反死佢 有冇得諗

供求問題
一大班人同一時間玩新服
應該唔多人做生產類

講句⋯喪⋯ 然後反鳩自己爆必 好爽

我試過放1lv鋒 攻反 佢用乾

反左4千幾血

呢招打猶大前打法仔學 佢一冷去完就換寵 放攻黎 佢崩仲刺激

1lv先有功效
你人打得猶大都5,60lv
正經打好過

同埋咁磨法都唔夠魔

利申同班FD試過

佢會出連擊

攻反係點計 即係佢扣你幾多 就反返幾多俾佢?
咁除哂裝入去打咪得 全部人每round都攻反自己
磨到佢死

仲有猶大2回架
你放完，硬食一野反到
第二回佢又打你咪殘血

我到依家都諗唔到舞者點升技，後尾跳舞一係自爆一係即死，咁點升

佢放連擊你就仆街

猶大連擊痛到媽媽聲
下下插你百幾二百，一個唔好彩出必就恭喜

我玩一隻另外2隻挖礦

咪唔跳呢兩隻舞升
繼續跳1-4lv

佢好似冇連擊

自膠 記錯

唔好升技住轉左巫學晒技再轉返咪得
反正唔係魔封都唔駛升技

武裝骨會出
我都記錯左，係雙王會出，唔係猶大

雙王先係

藥到命除

但係精盟應該都要升？早期去捉黃蜂
畢竟巫師都好耐之後既事

冇記錯黃蜂1級精盟就捉到

lm

黃蜂都十幾分鐘先出一隻
去捉大蝙蝠算
兩三場出一隻
刷隻-0玩

醫撚死人真係唔知要賠幾多

佢唔醫都會死架
所以唔駛賠

001717 ++++ -1

哇 岩岩睇到呢個post
禁入去 聽到啲配樂 好感動

記得個時石器 出左職業

成班人拉大隊轉魔力

今次想玩傳 同封師

封師求配點加法

008713 -4

留名

血攻敏

唔明
本身唔係有正服咩？

反而想問下返工可以點玩魔力 我最多可以拎部ipad出黎襟諗緊點玩好

行window既平板

可以用遠端桌面
你只要係屋企一直開住
之後連過去就玩到

玩魔力分心唔到架喎
返工點玩呀

008852 -4

y not 不過前期升技麻煩啲

返工你唔係諗住跟團升LV掛
掛採集系啦

chrome remote 屋企電腦

有冇人一齊玩住SUN等正服

不了
玩一陣又要由頭玩過

我求玩下咋

就嚟9000

記錯咁 應該係打王 太耐啦

垃圾公司 晨咁早公報 但咁耐都唔出

佢話3月內

依家又話3-4月

話說有冇巴打玩傳諗住學潔淨？

但要做咗巫先學到，又要轉翻傳，又冇職保，有啲難搞

潔淨係必學 所以玩傳一定要就職巫師先
開荒傳教係難搞

以前玩全攻敏
練功冇所謂
打大佬摸到下都仆得街
後尾先發覺有+迴避裝就可以加血
襟玩好多

想知 啲畫面係咪同以前一樣？

一日就20？

新開冇里洞

其實最初好似都係話3-4

開左個discord group，方便之後大家組隊。
而家叫組網頁版都得！

靈堂/霞其實應該夠上到15
跟住應該要牛鬼洞？

記唔記得大概幾多LV可過露比?

35左右

008880-3

冇記錯靈堂夠上到20
去打改屍嗰度升好似快啲

少人講野了

好多山埃

如果覺得qa有用盡量畀like
我揀d置頂

無咁多野講

無里洞咁chur

告你虐待動物

要過熊男先喎 冇咁快啦

熊男都要一隊20 硬爆

頭20 點升最快

星期六都咁小人 玩撚完了

DC TG都開咗，仲想幾熱鬧

城東 樹精 哈洞 靈堂

一向都話唔好開
每次都重複入去圍爐

順住去? 幾lv 打邊到

係度post野咪得，做乜要開tgdc

有無link

綠螳水龍咩價位先合理?

好想玩返呀屌你老母

水龍普檔5-6千蚊？
開荒期真係唔知點定價

頭三打卡順住行 1-4 4-7 7-10 咁上下
靈堂10lv先入得 好快

一開始一般都係3000-5000，靚檔另計

綠螳 我覺得5k左右
水龍就8-10000
黃螳10000

諗起以前 差唔多到靈堂開門時間 成班人企係門口等

我新手

一出世就城東出面
打到6-7lv就過橋打樹精順便行去條村度
夠10lv就靈堂 升lv打錢聖地
哈洞都得
好似係

貼定巴哈啲精華先

抵撚死 拖咁撚耐

一率用小蝙蝠 之後轉改屍

都唔記得點行了

一係就唔好咁早講
講撚完要等成個月
咩熱情都冷卻哂

我咁撚鐘意魔力都比佢搞撚到無咩mood

靈堂唔怕慢少少既夠你練到lv20
之後組隊打熊男過去阿村先
落維村開點之後可以去海洞一樓練
落二樓撞到海男就仆街

尋日一日兩post追post都追唔到啦

一般打自己LV+3 係升得最快
拎住亡戒都夠升到2，黑仔啲升到3
之後直出行去樹精應該已經4-5
打樹精升到7就入哈洞升到12 13
之後就可以靈堂
有17就打熊男去開點 同狗洞升LV

城東跟住條path走就得, 基本上一路向右行, 就去到橋, 再行就到伊村
過咗橋行去伊村過程中, 有個叉位可以向上行, 就到哈洞
印象中係咁

係..一齊玩啦

我都係咁諗，所以問定先
印象中，玩私服果陣，水龍好似5K，綠螳2K
但開荒價就唔知

佢行商城制既
唔知有冇計俾人唔駛海戒都過到海
索奇亞嗰邊去到既升lv打錢都易啲

係咪都會有計掉檔寵呢個SYSTEM?

打熊男點夠打

私服價除2

邊駛自己打
等高手打完偷渡過去架嘛

熊男係去邊
想快d 20lv 去學亂

3a鞋我打算8舊水做爛市

綠哥藍屎100蚊
我有升過8x lv 綠哥架

支持唔開唔入

首先要有人打完海男帶你過海

5K檔水龍都未必買到
仲要一開波少供求
螳都係
我諗水龍8K起跳啦
螳就4K

打完過去第二條村學氣絕 打改屍學明水

熊男係去打改屍
學亂射要搵個有海戒既人帶你過海
不過商城制

希望光速去到捉藍煙

又話可以20lv 偷渡?

唔記得晒了

係咪搞錯熊男同海男

其實都幾勁 血攻防唔錯 1p1比哥仔斬死過

咁點樣快速學亂

no, 偷渡係講緊熊男，學亂射要過海洞，要有人打過海男又有戒指先可帶人過洞

20lv打海男應該食波波彈返法蘭城

開左又會變左小圈子

咁做咩要20lv 先學到亂

唔過海男點捉綠螳

遊民過海記點先做封師

個時啲錢用晒係升技，只好買垃圾用

到時等人開過海團
好似二千蚊一個
到時係咪呢個價就唔知

因為20lv係入維洞，去維村基本條件，去到維村先再去到海洞

係咪有dc/tg?

原來如此 再去記點返城就職弓手再飛過去學?

最豪華就係紅螳，惡鼠，因為好靚

風穴騎寵兩rd都強冰，比入弓格魔隊

傳教求組

都可以嘅，不過如果得20lv，最好搵到5人隊先由奇村行去學亂，因為由奇村去學亂路途都有2x lv怪

有任匙咪可以囉

係GAME入面小圈子都好過係GAME出面已經小圈子

紅螳夾落去好型

好

係夾落去又快

黃蝗慢撚到閪咁

就因為夾個下型我先買
啲聲又型

黃螳？都係夾喎

其實低LV亂射唔夠箭又冇力
咁急學做乜

黃螳夾得慢d 嫁

黃螳係舉高再夾

連技都無玩jj?

頂，差dd

3a cost 400內

賣8百唔過份

點遮電話, 右上角基本上無設定咁濟

不如估下商城有咩賣個？
任匙？技能草？

變身卡/卡時一定有

鼠系抽獎卷？

組隊練冇乜所謂
技咪用乾坤先

綠螳斬個兩下睇落冇咩力水

亂射又唔洗升 自自然然滿技

其實亂射遲開真係無問題，你升LV個時會不斷用，所以唔怕升技問題，又唔係升職技能，真係唔洗咁急學

型囉屌你

唔學用咩技升 單棍?

屌 最撚憎tg/dc班柒頭
以前玩過幾個魔力 石器私服
本身成班連登仔好地地合作玩
次撚次都有班撚樣想做大佬 自己開個tg/dc出黎拉走d人 仲要帶頭杯唔入群班連登仔
個班正契仔mk仔 又成日去撩慶班台灣仔

里洞同刀雞真係會養懶人
冇呢兩樣要諗返廿年前係點升lv

咁灰螳點睇

如果因果易學
可能因果更好用

綠螳廢既1500-3000
水龍好似2000-4000

啲聲冇厘力水
係咪有敏灰螳呢種玩法

009380 -4

升LV又唔係單人隊伍，5個人出團打怪喎，你用乾打都夠啦，你無玩過架咩

G持 有咩係度講 搵人去東醫

色唔靚，垃圾！

因果都好既，但我應該唔學，真係懷舊，好似以前咁慢慢升算

新開ser應該做唔到呢個價，我估廢綠螳都要5000-8000
水龍要10000up

我覺得捉水龍冇40lv都會有啲煩，比成班水龍碌幾場就冇晒血

屌，有野討論就係到討論下可以，組隊都唔好係到搵人添啦，直接入面東醫叫啦

係到推post, 先多啲人見到多啲人想玩

同感, 我都諗住咩group都唔入, 自己單機玩一玩
到時想跟隊就去東醫搵到時大家唔識, 唔係固定班底, 仲有趣

解蘭同艾係最煩

同埋仲有得交名保持聯絡，真係唔需要任何TGDC群

水龍開頭係好貴 後期我都係2500做爛市

到時3開 升lv 聽歌 睇連燈 睇股市

改暱稱

純粹好奇一問, 有冇人會用返連登個名?

賣野最緊要貨如輪轉
唔壓貨，平d賣無所謂

我應該會 用返舊名好易比人起底

忘巴果然係生意人

快手清晒貨
又可以造新一批

後期會直接一套弓裝法裝賣，係forum賣
唔同你計頂唔頂， 有人買先整

升技好似都要燒好多錢封師

最難搵同進度嘅人

仲要記住自己解到第幾

最尾好似一邊拎隻馬，一邊拎排骨？

定係惡魔/天使蝙蝠

蝙蝠係龍城

開左服大家DC叫隊
東醫又回復平靜

好似係天馬/獨角獸or斬首者/鐮刀魔？

早幾年玩水藍印象中有幾隻王收寵係好打D
不過魔力2.0無乜邊隻王係收寵好打過有寵

N 年前玩過

收寵打綠生

入左

通常都留稱
最煩係要齊罪書

飛行準備OK?

水龍招牌以前係800
垃圾檔2000
好少少既4-20K

好多封捉水龍單拖撞海男

正服時行去哈洞都可唔可以升到10lv左右
依家2倍去到門口就可以等天黑入0堂了

刷罪書刷到on99

上個po未覆

我26、老豆55

今次兩父子拍住上?

撞海男冇熊戒佢會走佬姐

黃螳應該唔止 10000, 可以高少少

-1

有時要一兩TURN先走
已經比波打傷晒

46攻既黃螳係咁平

46攻真係即刻掉落地唔春要

有人要架, 唔好掉, 一隻=你一轉魔石

最冇錢個時，會行去捉黃蜂個頭
間中有人捉到垃圾掉落地唔要

但市場我諗都係黃蜂需求多

冇人推post了
完了
棄Game!!!!!

pish

推左10個POST, 乜都懷緬完啦.
玩過既多數係80後, 好快又要面對現實過自己生活

轉黎轉去會唔會掉名聲？同埋名聲有咩用
無乜concept

佢老母幾時先肯announce邊日開ser

名聲拎稱號，稱號for升職

分分鐘送張機票你返東醫

前2日先開web搞事前, 無返一頭半個月唔洗諗

我黎預測一下
3月尾公布刪檔封測+課金公測還 double
4月頭正式公測

我燈1下，聽日出公告開服

痙攣咁抬一抬兩臂

又唔好咁講
依家好多game 內建語音系統，可能CG無佢哋唔慣掛

如果純掛採集賣比 npc 賺錢
3獵採海苔係咪最好?
亞留特村有冇得賣比 npc?

改隻寵

正常 料就有，有人訂先開工

班友乜GAME都係咁

小圈子圍爐

其實46攻升上去真係會好廢？

得800真係全部自用好過

其實你去升下技已經追番D名聲，前期唔會差好遠。名聲每日有上限，你做下任升下技都可以

升到上去同勁果啲比可能差成百幾攻

想做攻忍係咪註定一生係咁坐飛機

掛賣npc 前期最好係海苔 亞村回魔 賣料
後期就單8級單木 但要行 係阿魯凱城
因為8級料正常係高miss 純點 但單木就中miss

忍唔ok唔好玩 冇裝著 打王死緊

Pk

招牌-12以上自用都無用喇，主要係無咁多倉擺，D人寧願清出去回番D路費同倉位好過。

再唔係就去PK場搵吉拉大戰300回合

唔會，一係出手慢，一係唔夠力

d ser開得耐 多數平民寵賣到好平都無乜人會買
不過新開ser黎講 水龍應該好搶手

主血 副攻 博暗殺

2倍經喎，應該得既

004947組隊 -2

咁要幾攻起?

009581 +++

009584

準備賣法包賣3a鞋 賣到發達

其實想開個群有咩問題
以前一樣有乜鳩家群有m群之類
採集到咁上下問下有冇人要優先俾自己人
整完武器問下有冇人要俾左最高攻既自己人先
封師掉到靚野問左自己人有冇人要先
採集佬想搵人幫手帶去採點唔通又係東醫叫？
傷左優先搵自己人醫/醫生免費醫自己人又唔得？

求TG group
另外有無水藍28座人

玩得喇咩？

仲有你想搵多4個遊民一齊升到20再行去學亂射你估東醫搵唔搵到？

海苔一轉可以賺到幾多? 未試過

死唔死到話去係個問題

唔好再問DC/TG啦，最怕變小圈子
係到推下post等多啲人睇到，先多啲人玩

PIN呢個仲好啦
又TG又DC咁

主加血攻有無得玩

請無視殘體
首bgm
細個第一次創角個種興奮

GAME都未開就已經玩分化

難聽d講 連登post一樣會有小圈子
開埋家族之後都係一樣

我就唔支持開dc tg群既。
自己圍內fd開唔需要同任何人交代，唔覺得有問題。

開左之後一定有group
不過貼親都會有人屌
然而依然會大量人會入
因為認真玩生產採集真係好撚需要一個network
連登個post撫得咁快過一陣返黎已經多左幾頁
只適合吹兩句唔適合吹雞/搵生意/搵供應/搵幫手
大不了join埋台仔，係有需要既野自然會有人用
冇人話入左group就唔可以去東醫唔可以擺檔

小圈子點都會有, 不過冇必要就唔好搞咁多野啦
每日一POST係靠大家集中不停水返黎

咁而家隻game係台港澳都有
整個連登仔連區益下自己人有咩問題
圍內咪就係成個連登既魔力撚囉

幾時開服

Follow返佢個facebook啦版版都有人問咁制

咪樓主1001之後唔駛再開，有咩留返DC TG傾

2.0版本真係好掛住佢

唔睇都唔記得以前係咁既畫面

咁我都認同既，淨係益連登仔既話

哂氣啦 最尾咪又係圍爐 你自己問入group既人多定上連登post既人多

有咩想益自己人咪上黎講囉

不過我始終支持係遊戲入面互動多過遊戲外面互動
佢地要開tg dc，我只係表示唔支持，唔代表打算講d咩野

私服80一組好似2千幾家3千 唔太記得

個post既用途同D group唔同
如果你每次有咩野優惠呀救命呀係哂個post度講
都好難有人理你你傷左
係個post問有冇醫生，等到你自己俾錢醫完
個post終於有人問係咪要醫呀我岩岩返到屋企啦

俾你講到要懷疑以前自己點生存到咁耐

樹精登入畫面

以前買野逐間鋪睇
有時訂野就交埋名
買寵每日去東醫上面行個圈
冇野岩就過幾個鐘再行
冇既你鐘意而家都可以照咁做
但第時一定會有平台俾人做呢D野
D掉檔靚既寵都幾難會係東醫上面見到
一係自己友優先，一係上網拍賣

優惠咪擺檔改寵名囉，東板留言囉
傷咗自己入東醫睇下有冇人擺檔，無咪搵下有冇醫生朋友ON緊

明明遊戲入面做到晒，係都要跳返出去做

以前真係靠名片聯絡
每次登入就收到勁多信件，又打王又賣料理又升等團

唔關事 樹精係去維村 基本上你升夠LV可以唔行熊弟果邊

賣寵咪自.出價囉
你以為開直播拍賣呀？
係自己友就會交換名片啦

最撚正係全員發信：雪山長練回、由頭打詔1-3回、猶大-2男1女

唔通呢啲就係generation gap

猶大正路係-5女

猶大 -5女

珍，駁唔到

過海好似有LV限制
我果時1LV就職格仔好似要轉礦工定點
唔記得晒

咁樣先係最好既生態 明明有哂名片系統

依家仲要係個post入面再分割班人出黎係做乜撚

詔1打詔2詔3，回補詔3打石 +++

咪臭係 個場都未搞旺就想圍爐做大佬咩

係依家進步左，又唔可以怪佢地，佢地個做法係合理，只係我地老人家唔接受新做法

我都係主張驚入面聯絡，希望到時同大家點個名做朋友

真係好期待開服後會係咩野光景
全部都係有哂經驗又有錢但係冇時間既上班族由零開始建立新既魔力世界

成日要搵士兵/忍者過黎做人妖

其實當你同一個族，再開group件事好睇過喺呢個post到開group拉人

你講既野點解唔可以係呢度問呢度講

不嬲連登d game post 都係大家咁樣係呢度叫人玩架啦

個d去玩水藍啦 講咩初心

有無名聲個數字表?
我剩係記得升技, 打王尾刀, 每日login會有名聲

開荒想50LV度弓轉格
要追名聲

最緊要係去邊玩咩game都要搵一班係到自己友圍威餵

無變身啦

組隊004947 -1

睇留言就會分到邊d 係老手，邊d 係小朋友

但又咁講，老手可能真係無乜時間長開玩

自己睇啦，最少仲有 奇蹟 同埋 御劍軒 可以用

變身卡幫到你？

我玩咩game有女一定用女囉，
又唔係gay, 要我日日對住男人屎忽做咩？？？

你可以在東醫叫，discord只係多一個方便渠道

御劍軒夠晒啦，
個時上最多就係御劍軒

掘礦冇野做都會上去睇下，
明明冇玩賊，都會睇下咩怪身上有咩偷

預咗攤長去玩，做生產系建立財富先係一個好選擇

滿一日即係原來要掛機架?
我成日以為login就有...

唔知幾時賣，平既先考慮下啲特別造型變身卡

玩得魔力既後生極都貼住30
同埋你而家限3開
係咪真係咁初心只玩一個ac
一個角色交哂D名片？
成日乜撚野以前都係咁
咁你唔好撚自己開哂採集加生產啦
一係賣材料俾人整野
一係買材料返黎整野賣啦
一個ac得兩個位嫁咋
以前要月卡冇返工係玩唔到兩個ac嫁
左戰鬥右生產要過錢搵個位掉落地啦

鬥魂 同 魔力啟示錄 啲野先最新 摺晒

係咪要48 攻起先好

唉一句講晒，高lv冇廢寵

有阿有阿

每日上線一次就拎到，無話要掛足成日

你做乜姐我又無講邊個係小朋友

你想點玩點識人你咪去做

我講緊d 人連上下御劍軒睇都唔識咁，成個小朋友

你就無啦啦衝出黎講咩一個acc
我都經常叫人掛生產系架喎

但好似都係有240論

可能pvp 重要d 既

廿八座大王

戰鬥系咪同戰鬥系交換
生產系咪同採集系交換
好難咩

其實240 論咩意思

其實巴哈整合得好好了

攻/防/敏過240收益下降，

定係你想講時間鎖？

一班35+既人係度FF
屌你打水龍升LV去沙漠真係20年都有

講緊數值定加點

20年前game仲有新手想玩應該開心啦

去打法仔、仲有19沙漠捉木乃衣都真係有20年

數值啦屌
240點都120lv

唔該下個post呢張野放第一頁

敏都係？

命中回避問題

敏唔係

講左咁多個post, 冇人講過會開騎士，
好撚慘

我印象中以前都超少人玩騎士

因為真係廢
要用天空槍先好小小

聽聞正服出左新技好撚勁

我直頭當騎士係寵一樣
最叻就係護衛

每日睜開眼就係睇下佢開服未，肯開未

比技勁佢都好平理...
因為之前真係太廢

職業唔平衡結果
有人話打王勁難練都公平 跟本弓手一樣打到9成王

其實都係廢太低攻 不過就而家設定 近戰應該係騎好勁
Pk 既話 打王玩斧算

唔知而家斧士點
我以前玩傳，狂燒錢...
有想玩斧

亂完小怪轉把4lv斧一齊合擊，
騎士反擊真係pvp，先有啲用？

單練有冇得諗？

睇佢因果點學 正常都係用因果升lv 去到80升十技
加點都係2攻1敏血

俾人嫌低攻 天槍反擊型 好好玩

反擊型係玩十槍/水槍
天槍係主動型 因為高命低攻
反擊必中唔洗要命
以前513 近戰1p1都係學單睡 睡到就乾佢/果斷佢
睇運

1.0、2.0其實好多職業平衡做得唔好
雖然有極少數好撚勁
但係飼養、騎士、咒師都真係冷到無得再冷

斧都係因為自帶必殺同武器最高物攻，但正服依家係靠裝飾寶石去撐數值，4個100都撐到出嚟，所以已經差唔多

單拖玩反擊又爆裝又晒藥
弓亂射+水龍反擊好練太多

飼養未有騎寵前，我係用黎100蚊買垃圾寵升下lv再賣比npc

飼養馴獸根本應該合體啦屌

因果係咩...
玩到3.0 好似唔多覺有呢樣野?

呢個真係歷史性既方法
仲有就係金樹升20

有啲印象唔記得左咩黎

人純攻敏大約幾時開始就爆敏
如果繼續加敏會唔會有咩野限制

其實必殺係重要過攻擊 點解話斧打王 純粹係佢拎把斧高攻d 但係去到後面3個都係一樣 因為斧要拎單手斧拎盾先可以高閃打王 變左其實玩咩都冇咩所謂 睇自己鍾意

我想講最基本果隻咋
concept停留响每日個名聲有上限
你轉職就由歸零頭計
低lv轉職因為升lv加好多
高lv轉就因為升lv慢所以一係等, 一係做額外野(del技再升, 打pk場個王etc)到每日上限打黎都無意思先停追

個時間鎖上個post 碌左幾頁都唔知乜黎

因果穩定回力標傷容 同時扣自己血 算係方便升lv 既技

亂射低攻，騎士自帶反擊，唔駛刻意用技啦

純攻敏仲點爆敏 每項能力有加點上限

回力蕉技能

升左換寵
唔記得係咪條迷你龍

LV20以上快枯死的樹精到索奇亞島"飼養師寄宿所"換取

搵到

金樹有人收咩

人物總點數 = 30 + (LV-1)*4
單項上限 = 總點數 /2

開檔
低掉檔奇寵 有人買黎升做血(護寵)

仲有金雞換迷你龍好撚值錢

歷史野黎
以前乜春都無
有人收錢過海入左奇村之後成個世界唔同左
19仙人掌仲有蠍子

火龍盾 亡甲 博盔
標準裝備

係喎...唔講我差D唔記得有回力蕉呢件武器
因為我以前玩咁多年都未用過

好鐘意用佢開檔
夠高唔會俾人擋住(或可以擋住人)
金色富貴(10年後先知亦係支那土豪)既象徵

所以其真3.0後新技就係想強行令各職業有返個定位
但一石都係廢既
後來出騎士之譽我已經冇玩
聽講好幫得手，但好慘囉

我都係玩到冰洞、合牛之後就無乜玩

綠煙定金樹大啲

藍蠍黃蠍都勁，以從前既進度黎講。
仙人掌就有少少奇寵FEEL，但都有人用。

時間鎖：夠日子數先可以拎到個個稱號
聲望：無時間鎖限制下拎稱號需要既量
$5000轉職：聲望歸零
轉保轉職：聲望減半
遊民：聲望維持零

唔明,如果不斷加攻敏會點
如果敏爆加血咪OK

綠煙

我記得聲望歸零唔可怕，最可怕都係時間鎖，所以新血開左AC，都係建議開左隻人先，因為日子鎖真係好撚煩

不過夫到開檔
佢有擺攤唔知會唔會影響好大
以前周街檔好熱鬧

地龍都有人用
雖然個樣真心好7

依代

檔次唔高，種類無優勢

人係唔會爆點，因為唔會出現寵物個種升LV配唔到點既情況

跳起咬

真
2.0仲有唔少戰系設計定位都好差
比人屌速食撚都係咁話

外表還好啦，不過綠油油，係有少少噁心
我以前有個朋友仲將自己條地龍改名做「小心你下面」

重點知唔知係咩
就係跳起一咬
MISS!

定位都唔同，每個寵物系專用武都唔同

800 好似公價黎
再賤d 600 都見過

柒到潛返落地下返嚟

藍蠍以前勁好賣 (果時240攻防論未知/未散佈出去)
廢既都成萬幾2萬一隻

依代
算唔算王

物以罕為貴 有朋友齊一套練敏蠔，幾好抽

我正服自己玩殺人蜂, 應該好少人用, 個外型個人覺得幾靚

異型蜂 虎頭蜂仲靚，有養

咁時間鎖會唔會歸零?
同佢都係要每日login黎加?

要收咩

虎頭蜂出LV1點時已經棄左正服

仲有口臭鬼系列，練嚟pk錫人

無情況會令時間鎖重置，以我所知

俾佢乾落嚟，爽過俾人含

我只係記得，打雙王，寵一定要學戰心3

我想開

開撐你呀屌
打王叫我，我想開傳

用迷你龍，超可愛

睇畫面都難頂，個吻有毒咖

有人放1set開當
行都唔想行埋去

開左個discord group，方便之後大家組隊同交易。
而家叫組網頁版都得！

組隊 -2

係post討論咪算
係game見到巴打交換下名片跟番遊戲生態幾有feel

準備全女角

仲記唔記得樣野叫魔力領航員?定beanfun...?
記得大宇當年吹雞回鍋果陣搞呢舊野搞左好耐

希望今次就咁click桌面icon入game

騎士
應該會開多隻弓轉格仔
除非有fd夠5人
唔係嘅話玩一隻主力算了

準備主要玩生產 但會開一隻女騎

1.0到3.0 到後期90lv 都重用緊 黃蜂 綠堂 水龍 加武骨

虎頭蜂正，我勁鐘意

人物開左，就算唔上線，時間鎖都會照結算，我應該無記錯。

想養白靈 以前細個白靈好貴一直買唔起

咁就要趁今次買返隻黎養啦，不過你預最快都要3個月

時間鎖係每日上兩個鐘拎名聲？

高LV斧全部雙手無得上火龍盾好ON9
迫鳩你用低LV單手斧

亡靈真係好靚
窮撚養野生幽靈算了

綠靈？
似舊屎多啲

白色最靚

Diu

藍色啊
綠色叫死靈

有冇人做封師
想預約藍屎一隻

有卡可以送俾你

廚師所有料理材料係咪都係來自獵人

時間鎖還時間鎖
每日上兩粒鐘係拎聲望

麵包自己打綠帽換都OK，有啲西醫食品店NPC有賣

基本係
慢慢獵，玩魔力唔急得

3a鞋8舊唔係公價咩

700-900都有吧
都係睇防敏

ok..正, 多謝解答

再問下，孤仔係咪一黃已經有特典

錯post

又高攻高閃 仲自帶必殺 點公平

有冇人覺得水龍弓好型

冇命中咩都假

嘩 好撚興奮！！！！
一開始係玩正服 之後玩紫荊魔力
依隻真係我玩過最好玩既online game 第二係巨商

有無好推薦

騎係pk用

平均型寵好用，哥布林、大蝙蝠系列
我練通常加敏，多血d又唔會點打唔中

10個po 啦 興奮條j

當我地狗咁撚

009981.......-4

都市傳說 爆必係必中

頂，原本巫c學補血得4lv，傳教學佩服就有6lv

咁公道講佢依家都冇behind schedule 既
一開始都係話3-4 月，不過大家推post 推得好興奮好似等好耐咁

其實想玩既大把選擇

私服同"官"服個FEEL唔同既

私服邊聚到咁多人一齊開荒

出未呀屌你老母

如果百分百魔力重生
會有幾多人會玩行商城制既官服

其實都只係幾日既事
但個opst推到好似等左幾年咁

勾起大家條筋，然後吊撚住大家癮，好劣呀屌

咩叫逆星?

係大家都等呢隻老餅驚等左好多年

初期起碼千2

利申： 等我炸爆個市佢

我
你估私服唔駛賺錢咩
一樣係會行商城

百分百真係正可惜曇花一現

正服既商城同私服既商城邊有得比

有啲似個時等98%咁

我覺得馴獸同飼養未勁到要特登分開兩個職業做囉
真心覺得封師合埋體都仲得

佢話三月內開放「下載」，係玩語言藝術？定真係3月內有得玩既意思？

你以戰鬥能力去分姐

但佢地行戰鬥系路線
真係要打架喎

最快都4月啦
希望我燈

我覺得4月中到尾先有得玩

係！我借隻ac過佢😂😂

唔好咁快就好
5月頭我先放暑假
太早開我落後哂😭

好多私服3合一

咁不如醫生護士合埋體啦

係等重返2.0好撚多年

依個post 既巴打仲有暑假放

好撚後生

咁後生?
點解會玩魔力
魔力2轉過嚟?

屌 我地啲老嘢梗係想佢三月尾 四月頭開啦
四月頭請三日就可以連放個零禮拜 諗起都爽

等於魔獸經典版

唔知佢網上果個事前活動仲要打幾多輪
我諗要打晒先會開
而家先玩到 第六輪 樹精長老

講真我好掛住以前要約團解猶大之類

諗住DL SUN魔力爽一陣
但個論壇註冊唔到既
禁註冊粒掣冇反應

係咪要打到里雍

要用Edge

到時第一個搵你.名
不過我應該超hea玩
可能好快俾人拋離我lv

LV升得快咪又係等名聲鎖
我都要返工，我應該都唔會快得去邊，到時一齊慢慢玩啦

註冊到叫我，我開左3隻人玩
玩住SUN止癮

用信件傾，傾傾下傾到變11個人

1.0時期水龍要萬幾2萬 綠堂4千幾5千

我有玩過敏騎
職業歧視，練功歧視，打王歧視
連買裝都畀人歧視
槍？我地冇賣槍架喎，不如買劍斧頭，好抵買

用EDGE 都唔得
右上出左請稍候
驗證問答同驗證碼一路轉轉轉, LOAD唔到變TICK
可能驗證個SERVER死左

不如我幫你註冊啦

P個老母，升lv都唔侵你玩呀

騎士見佢反擊反死人真係好型
只要有啲新招俾佢就可以重生

其實我想玩 不過可能練左一兩隻 先再練近戰

佢連招反擊都好似唔係佢得意技先係最大問題
好似係格士

係咩 但係都可以學爆喎
無所謂啦 嗰陣覺得好型
唔駛自己出手 見一個埋嚟打飛一個

打猶大
猶大：我反你個攻擊
騎士：我反你個反擊
猶大：我反你反我個反擊

猶大win

騎士真心技能組都幾大問題
諸刃真係垃圾 我諗唔會有人用 減防減精神真係PVP 打王都係死
騎譽無左 得返護衛 咁不如用寵
咁當然佢連 乾 反個D都係可以練滿
不過自己既得意技無一招有用 真係好撚慘

ADD左你

平民3寶

有冇人諗住玩士兵
士兵有冇咩玩法

好似冇特技 冇得減mp

士就跟現實既士兵一樣，要乜都識D

果期冇乜資訊 唔知係咩位置捉
幾血又唔知 宜家捉可以計到好盡
不過4 5千應該點都要 好檔既可能要萬

原來有人都係 琴晚都唔得

註冊唔到，不如試下用火狐或者其他瀏覽器

幫手ok?

仲要槍係明顯地低攻過劍/斧
爭在好高lv都係單手可以拎埋盾
但呢隻game唔需要坦

識帶哈已經好賺

咩都唔得

5千一位 以前

兵仔係主要帶任就夠
pk升lv都ok

r學寵郵好似平d, 不過你要信得佢過

組隊++++++-4 010208

冇槍賣DLLm

真 魔力騎士係勁弱勢
有一石都冇用

直頭冇乜見過騎士添啦

2.0我有玩過騎士玩到3x放低左冇開過

好撚想有份hea工多D時間玩魔力
最好中撚埋金多寶移埋民唔撚洗做玩魔力當返工

無迅果雙介一石，近戰is多魚
有追月弓格就變左垃圾

血騎升 LV 被歧視

如果玩士兵你地學咩技

好多老坑
佢搞商城情懷嘢實有得搞

單補單恢潔淨暗殺 因/亂？

有咩變態服好玩呀

暗殺必學
攻吸/攻無
明鏡止水？

冇辦法回合制online game本身就難整
單機game一隊入面有咩野人你自己控制哂
online game基本上冇可能做到真平衡
話就話有d職pk勁有d職打王勁
但你升lv都升唔撚到仲講咁多把撚咩
人地想玩血防忍都焗住要加攻再買再生藥黎玩
冇辦法佢唔同即時戰鬥果D
人地可以完全冇輸出企係前面俾人打等魔師清場都可以一齊升lv
你回合制清唔到場就俾人清場
結果之後都係要出埋D因果追月俾你升lv

都係唔得

唉屌 想玩下姐

我見多數人都係玩敏灰螳

我以前玩過攻灰螳

如果食到第一批帶哈村學郵寵嘅水就爽yy

其實迅果 雙戒一石都可以出 唔算太破壞平衡
近戰又多招專技 唔知點解唔出

我都係想試下變態服

聽人講練爆諸刃好過乾？

其實除左升lv問題
騎士成個職業係魔力嘅環境無作用係重點
如果改到騎士會幫全體加防或者識taunt技強制大佬打佢
咁係打王都有d用
但d王郁下就即死全體技 一隻騎士有鬼用
所以識必嘅斧士咪都仲會有人用

諸低攻好多 乾係傷害X2 差好遠

010208 +++++++ -3

諸刃打防高勁
扣精神反而無乜所謂 近戰精神低

我淨係知佢如果出諸刃打王
減自己防等比王打死都似 減精神又係比王D魔打得更加多
自損1000都未必打到50
用乾好過

跳舞

打王梗係合擊

以前有隻掉4灰螳
04000
然後升lv唔小心篤左落攻到

打王唔係興玩10合?

3.0 內打王萬物皆合擊下至熊男，上至F4

最多吸下魔

你咃仲有冇個計掉器 ?

係合 打個比喻者 即係都係想講招技唔會用到

俾我整我想整個盾牌招架術
被動技能，劍斧騎都學得但只有騎士可以10技
裝備盾時如被物理攻擊打中有x%機會減小y%傷害
10技追加a%機率完全不受傷害
使用護衛/護士之譽時仍然能觸發效果

*騎士之譽

諸練到後期 都好高防 扣左唔差好遠
不過騎真係無得救 除非唔出護衛改做騎士的榮譽

有
上網都好易搵
但係咁話我中毒

我為魔力犧牲allow算

話暫時唔會開阿城
尼維爾海村都無啦

其實傑村應該25lv就要俾過
廿幾三十lv真係難搞

所以出咗 羊頭狗肉 呢招閪技，copy 目標數值做自己數值

玩長槍一定要用 「精靈」個人樣
我話既 （唔好同我一組唔該）

一路反 一路

現在冇舞者 冇跳舞

SOR，岩岩行開左，你係咪個網頁SETTING問題，岩岩個位巴打佢都係搞搞個瀏覽器就OK

真長槍
巴打識貨

點搞?

你用CHROME的話禁一下網址左邊
跟住網站設定, 將不安全內容果項改做允許

BTW 岩岩入左下GAME 太多野 冇乜心機睇

隻game 好混亂?

唔知, 可能因為佢係變態服
同埋基本上我已經同魔力冇乜認知, 要加咩點學咩技都唔知
要D時間睇

唉屌 都係唔得

我都註冊唔到SUNCG. 有冇大大幫手

佢多左好撚多野，我睇到頭暈眼花
岩岩有條友送左3條龍比我，萬鳩幾攻
我仲解埋4轉，可能聽日去打主線睇下故事

好似話要改改網頁個安全憑證之類既野，我用火狐可以直接註冊，所以我都唔係好識，等個位巴打再幫幫你

屌 得你有得玩

求其玩下姐，唔洗羨慕
到時呢邊一開，個邊就唔玩啦

依家我想玩下

仲要D 寵勁撚大隻, 阻尻住哂
岩岩到120LV 加完點回一次血同MP 跟住冇錢學技
又再重開

我入黎比錢你，萬能傳送等

裝埋firefox 都係唔得

比埋你個th黎啦屌，幫你搞埋註冊

遲D先, 爬下文睇下玩法先

我入公頻叫左你，你黎先

巴打可摸耳幫我搞埋T_T

私服識玩就依家出新ser 啦

萬幾攻 on9

懷疑佢個DICUSS 依家得少數人可以註冊到
笑死

陪你玩陣?

出到咁撚大隻
阻尻住哂

你玩呢D SERVER係咁

SAFARI , CHROME FIREFOX, EDGE都搞過, 用埋VPN都係驗證嗰度轉N次

我Down緊
我隻魔同弓已經210可以同你地解下任

好似私服有招挑釁?

SAME, 我都係搵巴打註冊先註冊到
ON99

仆街根本有問題 有巴打幫我開埋ac 我都登入唔到

大宇更新到5.0既產物
可以打到啲屈機裝同寶石
同開放俾近戰三雄學多體技（追月）

登入果度, 如果你用CHROME
你試下係登入個PAGE
網址欄左邊, 禁一下跟住入網站設定
將個不安全內容改做允許

跟住F5再LOGIN, LOGIN佢會顯示咩內部錯誤, 但你再F5一次就會LOGIN左
岩岩試下試下發現, 但真係幾ON9

我可能聽日先玩啦，如果夠5個人，不如去解主線任

我隻魔好似單拖搞掂哂三龍同4.0

單拖
點做到

係呀，所以真係行去睇故事，佢改到咁，真係好易玩

D寵萬幾攻，3萬幾血
寵騎到就無可能死，至少解主線唔會
不過都係呢D變態服先得，到時玩返呢邊，就要正正經經帶水料

On99

開晒都係轉

一陣入Game比你睇下

Me too

屌 無啦啦入到了

點做到

弓格魔++++++++++++

我岩岩又係咁.. 改左無LALA入到
不過註冊好似就真係唔得.
LOGIN就得

見到上面巴打仲有玩巨商, 果然係懷舊撚

佢load 緊 我禁f5 佢無啦啦話我入左

咁都睇到90後懷舊撚
第一隻ONLINE GAME就係魔力

唯有狂試啦

試下登入FAIL之後關閉晒所有網頁再開，工作管理CHECKCHECK有冇全部停止工作，之後再重新開1次

就是我做IT，用左好多年瀏覽器，呢樣野仲係有好多好迷既野係解釋唔到

就算

010394

屌 但依家開唔到game又咩料

用CHROME試下, 我只係改左不安全內容果個, 預設係封鎖

FIREFOX唔知有冇呢項

百般阻撓你

到時正服你會唔會都係咁

痴撚線

屌 個防毒block 左...

你地玩咩ser

咁你應該得左？

私服就係呢D野煩... 搞LOGIN都有排搞
所以正服吸引力大好多

正服快d開啦，諗好晒點玩
好想玩呀屌

我多數會卡蓮

我仲做左d仆街野
sun有公頻，見到有香港人，我問佢地玩唔玩正服，兜口兜面邀請佢地去玩正服

屌 原來玩過嫁 d ac 全部申請過

但入面d 野無晒

分分鐘個幾月後先開

我屌

++++++++++++++++++++++++++++

笑死我

幾時出

依家要做咩

我都唔知，我入去鳩下玩下，冇諗住認真玩，周圍行下，熟習返隻驚咋

直頭好似做保安咁
一個MON睇十幾個畫面

我原來有10個ac 係到
5個有人 5個空

想問你地講緊咩 依家玩得

遊戲24

010449+++-4

星期六都咁靜 on99 幾時先肯出

最新講就話3月內

有講咩

有講呀

3月10號既QA有講

邊個講
3月內公測應該一早會講

03年開始老豆教玩魔1
8歲半

講開放下載就有

淨係俾大家裝住程式先

佢咁講應該4月先有得玩
到4月又出post delay到5月

車⋯⋯⋯仲以為有得玩

巴打們喺邊???
我入咗驚 卡蓮銀行等
我叫Hinataaa* 騎緊洛基亞

真係變態

無野打唔到

打爆地球系列

我都想入SUN魔力打下主線任
但都係卡住係論壇登入度

呢個係卡關點黎
呢個POST暫時好似得一個巴打註冊到

去到咁覺得又幾正

係佢覺得我寸緊人
我只係講有小朋友玩姐
連登仔係咪真係咁敏感

100萬精神

睇到真係得淡笑，唔係話唔得，但佢SET得好誇張

真係一個人就可以打爆機

用嚟跑下主線睇故事ok嘅

開定先
魔力寶貝正服強勢回歸(11) 就黎等到變私服討論區

開定先

魔力寶貝正服強勢回歸(11) 就黎等到變私服討論區

食ok崩都回1萬血咁濟

唯一好處 其實我都有SUN魔力帳 不過唔知仲用唔用到，成5 6年前

騎咗寵無野過唔到 全抗性

諸刃垃圾技能黎 扣勁多防打人傷又少過乾
搏比人打飛就練啦

2動先用啦，越高LV 豬刃比乾坤越痛

咁垃圾 人寵都普攻仲有效率過你

而家仲會唔會有班痴線佬
一開服就狂升LV
如果唔係要有亂射都唔係好快既事

實有嫁不過唔係我
我一日未必玩到一個鐘

其實而家好正常
正常6點收工食完飯都係9點玩到11點左右

Me2 我輪姦重要不定時先玩一陣

我放4點幾，放工可以玩到12點
真IT狗

返工都玩到啦

唔係寫字樓既收工飯沖涼訓覺直落

咁無計了，玩啲唔駛咁多操作既職業囉

放工捉寵, 返工掛機擺檔

捉寵佢應該搞唔掂 一嚟要行地圖要遇怪，仲要睇彩數

010621 +++++++-4

如果要練精盟係咪打完卡之後求其搵隻野生唔駛1lv嘅寵 係咁丟佢卡練

成場既怪平均LV要係人LV/2-3 先會有技能經

即係個人10lv 要捉7-13lv嘅怪先有技經?

10/2-3 = 2 lv 以上就得

10LV除2減3
唔係要捉
係呢場戰鬥對面既平均LV

入戰鬥畫面佢就會自動升

丟卡

暗殺同抗性技能就入戰會自動有經，但封師要丟卡捉寵先有，唔洗捉到但要丟卡，簡單講就係砸錢升技

只要對面怪平均等級=你人物LV / 2 - 3
計每次丟卡出去 封印唔到都計
丟一次封卡 打卡+40
呢個ser技經x2 姐係打卡+80

精盟要丟封卡升
通常都係買夠咁多張打卡搵返夠LV既怪丟
可以一場升完
調教寵強呢D被動技每場打完會自己升

SUN魔力有自動戰鬥又幾過癮

咁一開頭無錢封師真係專心升lv架咋喎
等賺到錢先去升返技

75魔幣加80經驗，最大鑊係要睇佢張卡無限放大縮細再加佢失敗dup地既動畫升到想死

其實1LV精盟+封師已經封到大部分普卡寵
銀卡其實都得 不過你預要扣多少少隻怪血+丟多D卡先得

即係可以一開波直接就出去一路捉寵一路升lv一路賣寵賺錢?

乜戰系都係升LV架啦
不過有D職要技能夠LV先升得職
封師就係

其實已經好好啦
封師有幾多技要升

捉寵通常就自己去捉架啦
無乜人會特登同你組隊去捉
不過如果你3開其實自己去捉國民三寶都得
係睇你會唔會用咁多時間去捉姐

普卡基本上1技精盟都捉到？

以前精盟升到6/8 用1lv封卡捉銀卡寵都係狂fail
之後用3/4lv封卡 精盟1都輕鬆捉銀卡寵

有時覺得精盟除左升職 都唔知升黎做乜

開波要就職先
一係自己捉
要打張小石象怪圖鑑
食左張卡再捉一隻先完成
一係叫人捉比你
睇返就職任務點做啦
自己捉係有D煩

呢啲技升LV就大概可以估計到要升幾耐

你試下捉金卡寵
以前3.0捉小鴨子系列 9LV金卡
10技精盟 用1LV卡 平均1S以內就封到
但有個FD 精盟6去封 可能你預掉幾S出去

淨計一次，所以不停升LV就得

咁多年都未捉過金卡寵

封師自己有加成
普卡1技精盟有扣血好易捉
銀卡係難
要高技扣多D血用高LV封卡會好D

精盟1技封有扣血普卡寵 基本上99%都入

未玩過因果報應所以今次想玩下飼養師 但又冇時間練多隻封師 所以想拎隻飼養師學精盟捉下普卡寵

係
但唔好諗住第隻職學精盟會一樣

銀卡寵 係要削好多血先輕鬆

無用架
不如直接D玩封師+學因果啦

其他職冇職業加成
幾LV技都好難捉

呢度有冇巴絲諗住玩鑑師？

人棄你取

今次發發

差好遠，你試下刪咗招技再LV1去捉

講起封寵, 我隻傳教係寶箱洞開過1lv純白嚇人箱

鑑定公價係幾多？
印象中做鑑師好似無乜肉食

LV*20 好似係

lv*100
1lv就30
到D人可以刷5LV改圖 十張十張咁黎又做獨市都幾好賺

唔係呀嗎？ 補魔都唔夠啦？

純白已經難開，仲要LV1
捉到真係天價

-20

但係都要有佢存在

唔係既 搵npc 鑑貴到痴線

叫埋老豆一齊玩

正常 最後生都係26歲到

大家都應該係呀叔年紀

分分鐘要抱住個仔係到玩依家

你老豆而家幾歲

以前初初開黃金洞
檔寵純白1lv都賣到過千hkd

拉上補下姐，LV1-2個啲咪當練技

佢話LV*20
10級都係200蚊 鑑定費???
LV*100呀?

lv *100吧
最多, 1lv 50 2lv 150

100 200 500 800
想開醫生了

通漲 要收返貴啲

我免費練技做爛市

原來POST10未爆 屌

有冇舊時高登水藍撚會玩呢隻魔力?

黃螳卡話係風蜘卡

綠螳卡屈佢火鼠卡

剩係呢2樣夠賺啦

打乜嘢出卡，自己知咖嘛

除非純怪如果唔係你吹佢唔漲
一係就24小時拍片唱衰佢

等開game 再返嚟
有乜DC見啦

希望佢會保留印仔呢樣野
咁咪無得呃
除非衰仔到挾帶私逃

課金有咩買？

點分鑑定師真偽
呢啲騙案好似成日有
唔想自己做中招嗰個

職業稱號

睇稱=就左職
另外3.0(?)打後開緊鑑技頭頂會有個LOGO

呢隻GAME專職技真係限制左好多野
明明護士可以治療7技
但係都不如醫生1技

掉返轉用護士有50%急救成功
醫生20%成功率都唔知有冇

如果專職冇優勢 咁個職業本身就失敗啦
例如偵探 仙人

偵探同仙人究竟有乜用
鑑定都話仲可以去幫人入去打法仔

玩, 解男女限定任
仙人個d可以變做石仔掛係法蘭城

兩個職都唔同

一個高機率醫人+拎小刀
一個高機率回好多血+拎蕉打因果

如果醫生又醫得又補得護士就真係0作用了

其實第一個人點知1lv邊度捉

係官方公佈定係有人
crack咗個game

有冇巴打玩過月之魔力

等到頸都長 快啲出啦

其實醫生要練都係丟因果去練
水藍例外

唉 人大左 真係無心機玩...

想當年玩呢D online睇尼隻人不斷升lv 變勁
真係幾正

好仆街

我都好想知

仲要聽啲煩膠音效

開頭拎戒指解任拎寵
最好小蝙蝠起手 因為力檔高啲
升到咁上下有人捉黃蜂就換返黃蜂
所有職業皆學調教
弓手我玩咁多次都會2攻1血1敏
點到20血就全攻敏
後期有鼠裝 我會點到45血
佢冇開亞城
一定樹精區打魔石 再刷到哈洞
不過東E 實有隊狂叫++
自己跟團就得

1.0 到尾
總共升過10幾隻10技戰鬥系
早期全玩格 後期迅果全玩劍

以我所知1.0嗰時
最多人玩係斧士

我有

呢個私服做得最好
但可惜俾513打

005572++++ -1

以前識入面個tiffany
好似都係admin黎 唔知係咪女仔
好好人肯借個10技獵人ac比我掛料
唔係佢幫手我都唔會賺到幾百萬

你叫咩名
Tiffany有十技獵人架咩

弓格魔+++

以前好似叫滅寂
佢好多角色架 玩得都幾勁
係後尾唔知番學定點 少左online

佢一定唔係admin
Tiffany 成日騎住隻馬周圍走 隻魔機叫大家姐 超勁

有女玩

仲未玩得

開左個discord group，方便之後大家組隊。

而家叫組網頁版都得！

原來10都未爆

太早開11, 10都爆唔倒

臨瞓驚朝早爆post

收皮啦你老味

魔力又搞死啦 on9 公司

好心急

block鳩左佢

-2

無join dc
我岩岩見水藍無乜人有啲失落

果陣官方有出攻略本 後面應該係有數據流出

笑咗 仲有咁多頁就開新post 點知呢到仲未爆post

水藍揮手

煩撚完未阿

月之魔力我好似都有玩過，係咪有個家族入面全部都係忍者

開服未呀 屌佢

跟本佢唔知咁樣係會加速小圈子
同變死城

明明啲post都推得好快
玩完dc tg後
就無人推post
個熱烈度都減弱哂
到時再諗玩唔玩算了

開左game會快d既
依家乜都未有
得個無聊組隊砍

same

010449-2!

結果有人去某個座標遇幾日都無1lv

跟住官方話
唔好意思 寫錯咗

好想快啲開服呀

有無人都跟財巴入左tpgy tpgy話late 2021 Q1合拼

初心魔力話3月內開放下載，估下邊樣先

魔力先啦 下載 唔係公測

下載同公測又唔同? 唔好玩我地啦

仲未爆post

佢話3,4月
屌講真玩得PC版魔力懷舊都係老人家
早D開黎比我地養老啦 擺唔到幾耐
一陣迫鳩你打疫苗死鳩埋

唉 咁樣搞法

我為左魔力 成部機拎出黎吹塵 準備好

屌佢老母

其實我諗大家頂盡都係玩半年左右
我哋呢班老人家邊有咁多時間玩落去

未平時儲下卡鐘 夜晚清晒佢
返工就掛木掛礦

嚟緊開定2獵1廚先
慢慢玩

我以前玩封 水藍又玩封 玩忍者都會去捉藍螳
捉寵真係好正
但係一諗到次次都用8個鐘以上就覺得會玩唔落去

001911 -4

慢慢玩啦，反正免費
都係嗰句，魔力唔可以急

Pc定電話game

去到10都仲有人問PC定電話
PC阿

Mac can play?

要裝bootcamp

[PC] 魔力寶貝商城制免費正服

之前試過好似用 Parallels Desktop 得 你可以拎水藍試下先

睇睇下玩收費正服爽仲好 見條友玩到bt服咁solo1-2.0所有王

呢邊第10未完，第11個po同時傾緊，咩原因😂

一入黎見到POST 11 先知原來10未爆

快d開啦，官方活動打到海男

依家正服同水藍出埋啲九唔搭八既寵真係接受唔到
呢個亦係我想玩呢隻既原因..

變態服用黎睇故一流的

你覺得依隻唔會出咩 有求就有供 有得搵錢iron man
美隊都出俾你啦

水藍5開5隻145跟住全身深藍黎極速打王 打完好空虛

咁就真係玩下先知 佢用懷舊做賣點 應該唔會出水藍果d乜鳩 奇異種子、戰鬥暴龍獸

我係魔力個願望係練隻神獸做主力攻寵
屌你 廿年啦 廿年都仲未練到

神狗真係好型

奇異種子咩樣
有冇比卡超？

人大左就想用錢買快感...
諗起以前正服狂練技就想死

屌你又無人賣
捉又麻鳩煩
我自己練封師最後都係無去捉神狗 去左捉賺錢寵

我真係唔介意比錢雙倍卡鐘果D
但要有限制 如果每日都可以買滿6個鐘就太癲

可能要抽

仆你個街咁我玩3弓手做廢人算

可能夾埋d 20經技草
賣10蚊抽一次

水藍gm係比卡超唔知佢後尾有有出到

頂 整到想玩
D畫風咪好唔夾

佢話唔出破壞平衡野 但可能D轉職 聲望保留 技證會出
但我可能會直接買算 唔洗打格王做格士 + 直接學因果做護士

除左寵同裝
所有都有機會

100000001

有D職有轉保先可以易玩D
無轉保D技半經雙魔咁練真係好撚想死

近戰其實已經唔使玩
傳巫 升潔淨/強補都係問題

不過有技證+轉保 D人又話 [無左樂趣呀 人人都可以勁]

都係既 有時見到有潔淨/恢復既傳教 又或者有大強補既巫都覺得ADORE
有技證轉保果D之後就人人都有

學左唔升咪又係廢
近戰冇弓手前期升之後轉補
真係冇人玩

幫手推爆佢

1001

依家算好啦
有因果玩
以前真係升到高LV先轉職封師

差幾個完左佢la